{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 더반호텔 스마트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降から可能です。チェックアウトは午前11時までに完了しなければなりません。 遅いチェックアウトや早いチェックインをご希望の場合は、事前にご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。無料連泊が可能で、客室には歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。各客室に1台分の無料駐車が可能で、駐車タワーと地上駐車場は合計34台収容可能です。入室はQRコードやカードキーでも可能です。屋上は宿泊客は無料で利用でき、飲食物の持ち込みも可能です。1階にはロボットコーヒーメーカーとビジネスセンターがあり、宿泊者は無料で利用できます。客室は全てNetflixが視聴でき、ヘアアイロンもレンタル可能です。客室利用に関する詳しいご案内は以下の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了しなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までに完了しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "遅いチェックアウトや早いチェックインは可能ですか？",
            "answer": "遅いチェックアウトや早いチェックインをご希望の場合は、事前にご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "無料連泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料連泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "客室には歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、各客室に1台分の無料駐車が可能で、駐車タワーと地上駐車場は合計34台収容可能です。"
        },
        {
            "question": "入室方法は何通りありますか？",
            "answer": "入室はQRコードやカードキーでも可能です。"
        },
        {
            "question": "屋上は利用できますか？",
            "answer": "はい、屋上は宿泊客は無料で利用できます。飲食物の持ち込みも可能です。"
        },
        {
            "question": "1階には何がありますか？",
            "answer": "1階にはロボットコーヒーメーカーとビジネスセンターがあり、宿泊者は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は全てNetflixが視聴でき、ヘアアイロンもレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "客室利用に関する詳しいご案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "客室利用に関する詳しいご案内はフロントデスクでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 428
    }
}